裝修原則出爐

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口。美心，吉野家，starbuck，三中商會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

點睇？